a酸翻發問題

本身唔太嚴重
但集中嘴邊咁生 早排食完9個月又生翻想食多次
大家大概食個幾多次a酸先搞掂曬？

食咗一次3個月就無復發過

我都係食完易出汗左好多..有冇方法解決

你地生既速度密到點?

呢排戴狗罩都嚴重返

你係幾時完個療情？

我食完一個療程之後1個月開始多返油
跟住2個月開始生瘡
但比起未食之前係好左

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

食左三次先斷

食9個月咁長

3個月係點食？

19 22 24
最最最誇係22歲果年 嘴周圍爆到七彩 又腫又紅又大粒 食左一排抗生素 冇咩事 一轉左份工 又爆過 仲要成面添 再食

3個月，40mg, 3年到而家無復發

食過2次 都係停藥半年後生番

每日40mg係大概朝早/夜晚食？
你本身暗瘡多唔多

我估其實好睇人 有D食左幾次都係翻發

有D就一次短時間低劑量就斷尾

btw a酸最好就隨餐服用 愈高脂愈好

早晚各食一次，本身多撚到仆街，成塊面爛哂，可以生嘅位都有，仲要好紅好大粒都有，真係想死，食完而家3年只會隔好耐先出一粒，嗰陣食藥食咗萬幾蚊。。。

冇斷 已放棄 係比以前生少左 但係冇可能一粒都唔生斷尾

你一日幾多mg咁食？

第一次係30 計體重食
第二次係 20 食一年

邊次效果好要食夠幾多mg？

其實2次都一樣 食個陣係一粒都冇 靚哂咁
食幾多要睇醫生點開比你
千奇唔好自己亂買來食